連登有冇人識Alvvays?

嚟自加拿大Toronto嘅Indie Band
Describe as Dream Pop, Jangle Pop
Their debut album, Alvvays, was released in 2014, peaking at number one on the US college charts.
其中嘅Single, Archie, Marry Me 係Rolling Stone 列為2014年一定要聽嘅歌第十位(Something like that )

Their second studio album, Antisocialites, was released on September 8, 2017.

Dreams Tonite

In Undertow

賣飛佛 , Adult Diversion

補補圖

未聽過都聽下睇下啱唔啱口味

Push

幾正喎

巴打第一次聽？

Morning Pish

Dreams tonite

係咪好正
第一次聽？

好聽，之前聽BBC radio 識。
黑膠已買，正！ dream pop 完美示範

香港連cd都好難搵得到喎
巴打係咪喺外地買？

香港買，你可去 zoo record 買呀

dream pop
btw fazerdaze 黎香港 有無巴絲睇

淨係聽過佢首lucky girl

唔中意

Hey hey

You you

唔係呀 之前係youtube suggestion度聽到
不過未聽其他歌
佢呢首歌好正 意境都好

原來有7個正評

有呀 clockenflap 見

個氣氛好正， 衰在啲音效夾唔到， 一時人聲太大， 一時就樂器蓋過molly把聲

正呀 不過啲音響係差咗啲，同埋好多鬼佬唔識，當disco 歌咁un 如果有得大合唱 marry me molly 就好

Archie, Marry Me